% !TeX root = 50_main-4.tex

\bibliographystyle{ugost2008} % ГОСТ Р 7.0.5
\usepackage[nottoc]{tocbibind} % Включить список лит. в оглавление

\let\OLDthebibliography\thebibliography
\renewcommand\thebibliography[1]{  % Преропределение thebibliography
  \OLDthebibliography{#1}   % Почти как был, толко
  \setlength{\parskip}{0pt} % без расстояния между пунктами
  \setlength{\itemsep}{0pt plus 0.3ex}
}

\makeatletter \renewcommand\@biblabel[1]{#1.~} \makeatother % Метка
\addto{\captionsrussian}{\renewcommand*{\bibname}
{Список использованных источников}}

\renewcommand\url[1]{  % Для кириллицы в ссылках
	{\normalfont\fontfamily{cmvtt}\selectfont #1}
}